已放棄dse，報定港專。。。

我一定要入返hku！！！

ok bye

dse有10分就走到後門入港大

ouhk應該無問題

依家通街都一地大學生啦